今晩9：15高普爸b將會帶領我利大炒西咸依隻倫敦死淨種

希望然咗之後班不孝子向高普daddy陪罪
假如我利今晩失分，我直播齋用手開榴槤

炒佢老母

走數狗仲敢講呢啲野

厚臉皮到

樓主阿拿玻里混種

我份人最講口齒從不走數

意大利

無恥到

支持

你講左意大利點統一先啦

ching講得好

吞咗石油氣先啦

誓死J隨樓主

推

Agger

樓豬走數狗

Feel 到我利將會又俾人恥笑

你就比人笑，我利大炒人點會比人笑

比西咸大炒咪會=.=

西咸大炒利我仆街死

你都係走數狗

贏到兩粒我就仆街死